# HANGMAN  - THE GAME
# Versão 1.0.0

O projeto visa desenvolver uma versão simples do Hangman Game 
usando características da linguagem orientada a objetos como classe, encapsulamente além do uso de ponteiro.# Hangman Game

